d教院仔俾人講話廢即刻個個都嬲嬲豬

"#22152

其實入得 教大，大家成績都唔好，你有幾粒5** ，你仲會入教大嗎？
入得教大，大家都心中有數，大家都是廢的，為何仲要係廢的地位中扮勁，就算分左教大SF 和教大UGC，難道你同人講你係 教大UGC ，就會好威威？
只有自卑的人 ，才會找籍口去埋怨。

我本身是UGC學生，入得教大就知道自己唔勁，出post的人， 要分SF 同 UGC的人，不知道是否出身在一些比較一般的中學，入到教大就好像被說成 全校第一，覺得SF用錢入到，就好像影衰你這個全校功臣一樣，我本身在某港島名校出身，收到入教大通知，自己知自己事，廢就是廢，從來無理會教大還有甚麼SF UGC HD等等，因為教大的名氣，本身就是不好。

出post 的人，如果真的覺得SF是有影響到你本身身價，為何不努力一點，轉去一些較好的大學，又要話人地成績唔好影衰你。
其實，其他大學的學生也一直認為教大 學生影衰「8大」這個稱呼，你要好的身價，教大幫不到你，退學吧。

Time: 2017/8/10 下午 5:06:17"

D教院仔真係無d自知之名，人唔笑狗都吠啦